一點機場”摺機”(香港手信)

細妹尋日因為有野要做冇去到機場
個心一路都好up
所以漏夜整咗幾張野
今日一點，我哋一齊”摺機”好嗎
等啲外國人有手信可以拎翻自己國家

多謝咁幾位絲巴半夜都幫我翻譯
另外義士張圖係偷痴線豬肉佬巴打
最後，我經濟環境唔係太好
各位絲巴如果有興趣嘅可唔可以自己去print
每人出少少錢print自己個份
咁就有好多手信

我好眼訓，翻去訓陣覺
各位我哋一點見啦

Push

辛苦曬

813．癱機場

816．擠提日

好撚高質！推！

高汁

【突發】癱瘓機場好成功，幫到大灣區

另外正話有巴打幫我譯咗韓文
可惜嗰時我已經摺好埋啲飛機
各位有興趣就寫埋上去
눈에는 눈
以眼還眼（諺語）

경찰은 눈을 갚아라
黑警還眼

광복홍콩, 시대혁명
光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可
5대요구, 하나도 빠져선 안된다

一、徹底撤回修例
송환법 완전히 철폐

二、收回暴動定義
폭동 규정 철회

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
체포된 시위자 공소철회 및 무죄석방

四、徹底追究警隊濫權情況
공권력 남용 강경 진압에 나선 경찰 문책

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
행정명령으로 국회를 해산시켜 즉각 행정장관과 입법회 보통 선거 도입

官黑勾結
정부는 삼합회(조폭) 와 유착한다

林奠下台
캐리람 행정장관 하야

感謝大家

辛苦了

推

正wo

正呀喂

幫推

呢個得

咁撚高質！！
再推

PUSH

絲打整得好靚

隻眼好得人驚

一落機我會有D不安

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

樓主啱啱上咗巴士，已經唔撚得了
各位絲巴見到鍾意嘅幫推下
感激

機場開始多人

買多 d 手信比同事，建立良好關係，易 d升職

繼續接機 和你飛

#廣州獨立 福建獨立 北京獨立 四川獨立

整到勁靚

唯一唔順眼就係見到抽氣扇

好靚

612 721 811

多謝你!

呢個得 幾靚

大學嘅各位記住用埋啲quota

612
721
811

好靚，辛苦你啦

有心機，有創意

好正

推爆

721 811

邊度有得print彩色又平架

同問

推！

靚

請問有冇原稿

同求

推 好高汁呀！！

fit help push

push

高質

旺角

想我點界你哋？

油麻地家樂方直行有間商場入面好多print野店，間間都幾平同埋服務好好幾快手，入到去記得睇多幾間格下價先

推呀！

荃灣地鐵站個影印島

公司

Agger 轉黑色?

勁呀勁呀

Sorry，翻了屋企，屋企冇電腦

好靚！！

呢到幾錢？

高汁必推
721 811

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

我可以print 彩色，靚紙， 絲打介唔介意比圖檔我印？

幫手公司print!!!

有冇絲巴識ps
我被五大訴求嘅psd檔你哋改翻做黑旗好冇？

可以呀
Tg搵我？

各位推上去被多啲人見到

要原稿嘅
tg:FayFayRR
感激

好靚喎

支持 但唔好用枝抽氣扇旗好嗎 睇到都唔開胃

好有創意!!!

香港終於有手信

推呀

大推

好高汁啊屌

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

高汁呀絲打

機場post

好有心push

好靚，多謝你

好靚呀！推！！

可唔可以整個白色底 等大家唔使咁嘥墨
可唔可以整個白色底 等大家唔使咁嘥墨
可唔可以整個白色底 等大家唔使咁嘥墨

會搵色紙印

推番機場主POST出黎 今日冇哂聲氣 士氣!!

正！

呢個真心靚 推

好高質！支持

好靚 不過可唔可以教埋我摺 十幾年冇摺==

無可能唔推，整得好靚

唔好意思呀各位，我知我有好多地方做得唔係咁好
如果識ps嘅絲巴唔介意嘅，五以tg搵我
我界psd檔你哋改
tg:FayFayRR

上面畫咗摺痕㗎啦
跟住試幾次應該ok

我都想要

感動！好有心機！

高汁
721

721
811

好靚 多謝樓主

整到夏威夷花圈咁有得諗

好靚呀 自己都想要

正喎

高質！！

好撚高質

813．癱機場

816．擠提日

支持

頭先hall b 同黑衣一齊搵交嗌果個綠帽狗國旗白衫仲坐左係酒店車大堂，我估佢係老解

掂呀 好靚

好撚勁

但可唔可以唔好出 “林鄭下台” 嗰張

[緊急分析]法！不！責！眾！

極靚

區旗同時代革命兩張正,派比遊客當紀念品

去影印鋪揀 黃色 色紙印
或者去文具鋪買疊黃色紙出去印

摺還摺，唔好飛，唔好攪到成個場面好歡樂咁

高汁, 幫推

好有創意，十萬分支持

各位要原稿嘅要等一等
有好心巴打幫我改緊黑旗

絲打你咁高質一定有好報多謝你

笑左 高汁 推

Pishhhh

好靚啊

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

靚到痴線
都想要圖檔print

推 機場見

學校printing room唔開
本來今朝唸住用撚曬佢
之後好型咁拖個篋去派

高質！

吓
不過最緊要你g持我

推 一陣見

好撚驚，想點？

好靚 尤其是烈士個張 多謝你

黑白得唔得

一齊入黎啦喂

幫手係出面post 洗版

高汁推

好靚！

真的假的？媽呀我好亂？

呢個堅正 我係遊客會想拎嚟留念

絲打好勁，請受小弟一拜

好靚呀

推, 如要幫手改檔請出聲

有好心人改緊
各位等等

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

有冇高清檔？

淋奠果張笑撚死我

機場見

謝謝您！

Tg:FayFayRR
不過都要稍等
技術性調整中
可以揾咗我先

Pishhhhhhh

712 811

入黎 和你飛
我想摺飛機

改好咗啦
唔該

邊個位置. 因為機場好大 好難搵到人 :<

推!!高質!

pish

好勁

pushhhh!

香港終於有手信
好正 多謝巴打

但可唔可以整多啲煽情圖

高質必推

入咗嚟嘅全部都要同我推post

可以up高清圖嗎？ 參考返樓主張圖3508x2480

推 !!

Tg:FayFayRR

好靚，國際級文宣

推
721 811

屌你咩 咁高質 我愛你呀香港人

好__正喎

今日下午1點到達機場前可帶些自備糧水，八點左右接完機後可開始返家，天文台說現時空氣污染懸浮粒子比較重，各區市面街道欄杆上和地鐵站內也可能附有過期催淚煙的山埃殘留，所以出街時請帶上口罩和手套。

機場見！

Up

入嚟推高啲個post

推!

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

P

我哋搞個十萬人”摺”機大行動

實在係太撚高質

推啊

thank you!!!

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

呢個 idea 好正，必須推

真心高汁

好有心機

公司大量印!!!

點樣摺得咁靚

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

留張比我！

有冇原稿，jpg唔靚

Push !!!

人呢??

要原稿 急

學校

我畫埋摺痕㗎啦
你哋都可以

upload上雲端放link

好高汁呀 推！

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

721

N年冇摺過 係時候重新學習一下

出緊去

光復香港 時代革命

機場嚴重唔夠人！！！
要人啊！！！
政府睇死我地出一日就算！！！

好高汁

得黑白

最後如何 有冇比

有，絲巴嚟

都好，別有一番風味

李慧琼 we connect

ok

整得好靚 依家入機場幫手 頂住啊大家

加油

推你

又幾靚喎

好有心思
好香港

我愛你

推啊!!

好靚，推

靚啊

library有冇？

手動幫推

真正香港的手信

冇

好正 推！

推 好高汁

推一推

多謝您

有冇元天屯絲打未出去㗎？
我得自己一丁友咋

幾靚

有冇原圖? D字印出黎睇唔清楚

Push.

真係好有心機～人手推

very nice!

To:FayFayRR

有無ecopy

好靚阿c
支持香港創作

香港人唔應該被樓價而扼殺佢地既創意

好撚有創意

痴線好靚好有心機
自己友唔該留番畀遊客呀下

respect

Eprint

有創意！

痴線 勁靚

㩒錯負皮
高汁啊 推啊

摺左個機場佢

辛苦哂

好高質！！

好靚，有gimmick

好高質！！！

辛苦哂
好高汁

我本身唸住整埋百合
不過太眼瞓
如果你哋想要我可以繼續整

好有心

Tg: FayFayRR
我界高清大圖你

入機場啦

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

多謝樓主，超高汁

Pushhh

推上去俾人睇

幫推
612 721 811
光復香港 時代革命

機場多d人要睇到！

推翻上熱門

靚！

好靚好有創意

好有心機呀！巴打可否share個白底version?想慳啲墨用色紙print out🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️

高汁就要推...
一齊入機場放飛機..

好靚呀!

冇呀sorry
不過唔緊要
已經有好多人問我攞原檔印

好靚,多謝, 但係想大家忍忍手, 唔好在機場玩放飛機, 我地仲抗爭緊, 活動不要太嘉年華. 而且眼仲未還, 唔想見到有人玩. SORRY 講得太沉重.

冒認公職人員

612 721 811
光復香港

有冇人到咗㗎，我單丁唔知去邊

有冇人摺緊㗎？我想加入

好想印一堆聽日拎去機場呀

宜家見唔到有人整緊

好高質既文宣
岩岩拎左去印
搭挭巴士入黎！

好唔好聽日整齊啲嚟多一次
摺送
即係搵埋一堆禮物大使嚟多次

有人整咗一堆係departure hall C啊

有創意

---------離線通訊神器---------
Android 版Airdrop：Files by Google

Google Play: Files by Google 連結